{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033065?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천(삼천포) HOTEL 소풍(PICNIC)"
    },
    "text": "泗川HOTEL遠足(PICNIC)は、2020年7月にGRAND OPENした泗川で唯一のFAMILY型ホテルです。 当ホテルは美しい日没実眼の夕日と素敵なオーシャンビューを鑑賞することができ、泗川ケーブルカーまで2分の距離に位置しています。 ただし、家族ルームのみ提供し、貸室は運営しません。 入室の際は2名様が基準で、追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 客室はチェックインの際に割り当てられ、実際の客室は写真と異なる場合があります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 当ホテルは全客室が禁煙であり、調理は絶対に許されません。 また、引火性物質の搬入も禁止されています。 客室はツールームとリゾート型(スリールーム)で構成されており、駐車場は450坪の大型駐車場が提供されています。 また、四川ケーブルカーと荒丸アクアリウムの割引券も提供します。 朝食は簡単な朝食で、火曜日の朝から日曜日の朝まで営業しており、月曜日は営業していません。 私たちは報いるためにより良いサービスを提供します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "泗川HOTEL遠足はいつオープンしましたか？",
            "answer": "泗川HOTEL遠足は2020年7月にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "泗川HOTEL遠足はどのようなホテルですか？",
            "answer": "泗川HOTEL遠足は泗川で唯一のFAMILY型ホテルで、美しい夕日とオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "泗川HOTEL遠足はどの場所に位置していますか？",
            "answer": "泗川HOTEL遠足は泗川ケーブルカーから2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "泗川HOTEL遠足ではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "泗川HOTEL遠足では家族ルームのみ提供されており、貸室はありません。"
        },
        {
            "question": "泗川HOTEL遠足の客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "泗川HOTEL遠足の客室はチェックイン時に割り当てられますが、実際の客室は写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "泗川HOTEL遠足の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、泗川HOTEL遠足の全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "泗川HOTEL遠足で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、泗川HOTEL遠足では調理は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "泗川HOTEL遠足の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、泗川HOTEL遠足には450坪の大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "泗川HOTEL遠足では割引券も提供されますか？",
            "answer": "はい、泗川HOTEL遠足では四川ケーブルカーと荒丸アクアリウムの割引券も提供されます。"
        },
        {
            "question": "泗川HOTEL遠足の朝食はどのようなものですか？",
            "answer": "泗川HOTEL遠足の朝食は簡単な朝食で、火曜日から日曜日まで営業していますが、月曜日は営業していません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 447
    }
}